中大info en 同 polyu eie 邊個廢的

兩科讀的野好似差唔多甘，一樣都甘狗骨頭
畢業都肯定唔係香港發展，無路行

但如果比你地兩邊都有offer二選一，你地會選邊塊骨頭

如果兩科都差唔多，梗係揀讀poly

甘你老母 你讀醫都一樣咁廢

揀 CU

PracU 得地盤科值得入

如果係向IT狗進發既話
CU IE 一定好過POLY EIE

我城ee

係咪假膠=,=

CU ie出路算係咁

人工17k都被ie人笑

Ok 既，同 CU ee 差不多

點神法先 宜家都唔一樣啦...

以前：AL 3A 2B 1C

唔係假膠 樓豬宜家面臨緊呢個濕鳩抉擇 CU催我交留位費 polyu又剛剛先in完未有結果
集思廣益下 兩邊出路點

但點解宜家會沒落先
利申廢柴gpa 3.1 都拿到offer

3.1都收到cu offer?

收到出奇咩 polyu hd eie 難讀到飛起

原來你都係poly hd
唉真係過3都難

cu啦
it科黎講一定係cu

梗係 CU 啦

甘你老母 「甘」都無人捉，on9。 咪撚入中大啊，中大唔撚收連字都唔識打嘅垃圾。

其實依家做IT真係睇人唔係睇U
或者依家太旺
有FRD POLY EIE GRAD 做IT
一年幾已經30幾K

2樓咪捉左囉
文盲

咁勁

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree-issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

正常嚟講全部回覆都屌啦 連登自從公投肥絲之後愈嚟愈垃圾，乜鳩字都開始唔理。你九成係啲勵志mk仔打開5p字

又冇人理你🙈

有啊，你咪出嚟吠囉

關咩事 ive過3都收到啦

In IVE We Trust

樹大有枯枝 poly EIE

有得走梗係走啦,垃圾 Polyu EIE
利申: HDEIE Year3

梗係Poly EIE啦

看來大家都係同一屆

In 華清 We Trust

u1+u2 有幾多個carrier 呀屌你老母
1+1=2呀

其實你貼來想表達咩？

真心看人，直頭唔關EIE事

有得揀真係唔好揀eie, grad 出嚟又唔係高人工，又難讀。
當年比華清伏到仆街，話出乜就果d 全部唔出
做fyp 搵ck 唔係女就唔靚grad
來世不讀eie
(仲要冇埋莊房）

入左都無計 唯有頂硬上

cu la

Cu ie
下年做同學

讀完hd eie仲想讀eie 伏到仆街 仲要有華清

你已經讀緊？ 今年定上年的事

有頭有尾 讀開又無咩所謂 頂得住

依家有offer 下年入

今年yr2 ？ 甘應該唔識你

今年hkcc yr2

屌你老母李華清
信李一成，雙目失明